<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name"> اختيار</string>
    <string name="change_language">تغير لغة برنامج</string>
    <string name="to_change_the_language_of_the_app_go_to_settings_system_languages_amp_input_language">اعدادات هاتفك _اعدادات اضافية_لغة_اختر لغتك مفضلة(فرنسية،عربية،انجليزية)</string>
    <string name="presentation_texte"> تقديم التطبيق</string>
    <string name="te_presentation">هذا التطبيق صمم لمساعدتك على  معرفة نوعية علاقتك مع الشريك العاطفي هناك اربع حالات ان وجدت تجعل العلاقة العاطفية تنتهي ويصعب تجاوزها واربع حالات يمكن أن تجعلها تصمد مهما كانت مشاكل والأختلافات بين شريكين فقط اختر حالتك وستفهم لماذا وذلك بمساعدة الذكاء الأصطناعي الذي يستند الى ملايين التجارب الأنسانية</string>

    <string name="sign_in_app">" تفضل بالدخول"</string>
    <string name="Logout">خروج</string>


    <string name="textViewChoice1"> 1- فشل في تواصل وعدم الأهتمام والتوافق الجنسي </string>
    <string name="textViewChoice2">2-الخيانة ومشاكل الثقة</string>
    <string name="textViewChoice3">3-النزاعات المالية</string>
    <string name="textViewChoice4">4-اختلافات جوهرية في الطباع والعناد الشديد</string>
    <string name="textViewChoice5">1.1-التواصل الصادق والنقاش</string>
    <string name="textViewChoice6">2.2-الاستعداد للمساعدة</string>
    <string name="textViewChoice7">3.3-الاحترام المتبادل والتعاطف</string>
    <string name="textViewChoice8">4.4-المحاولات الجدية لتغير والتنازل</string>

    <string name="buttonReset">الجواب</string>

    <string name="response_1">1-عدم التواصل والنقاش والأستمتاع الجنسي والكفاية مع عدم وجوداهتمام لمعالجة الأمور، يمكن أن ينشأ كل منهما عالما خاصابه ينتج عنه البُعد العاطفي، مما يؤدي إلى عدم الرضا الزوجي وفي النهاية الطلاق.</string>
    <string name="response_2">2-الخيانة يمكن أن تهدم الثقة والرابطة العاطفية بين الشركاء. سواء كانت خيانة جسدية أو عاطفية، فإن الخيانة تعتبر سببًا شائعًا للطلاق حيث تنهار أركان العلاقة الملتزمةونسبة فشل علاقة اكبر من نسبة صمودها</string>
    <string name="response_3">3-القضايا المتعلقة بالمال يمكن أن تكون مصدرًا كبيرًا للضغط على الزواج. الخلافات حول عادات الإنفاق والمسؤوليات المالية أو الأهداف المالية غير المتوافقة يمكن أن تخلق توترًا وصراعًا يؤدي في في اغلب إلى الطلاق.</string>
    <string name="response_4">4-مع مرور الوقت، قد يكتشف الأزواج اختلافات أساسية في قيمهم ومعتقداتهم وأهدافهم في الحياة التي لا تتوافق مع الحفاظ على علاقة صحية وتناغمة يمكن أن تصبح هذه الاختلافات أكثر وضوحًا مع تقدم سنين وتغييرهم، مما يؤدي إلى اتخاذ قرار بإنهاء الزواج.</string>
    <string name="response_5">1.1-مهما كانت مشاكل بين زوجين إذا كان الشريكان ملتزمان بالتواصل المفتوح والصادق، يمكنهما التغلب على مشكلات والصراعات المختلفة. يسمح التواصل والنقاش الفعال الى التوصل لتسويات وإيجاد حلول مشتركة، مما يعزز العلاقة ويمنع الحاجة إلى الطلاق.</string>
    <string name="response_6">2.2-مهما كانت مشاكل بين زوجين إذا كان الشريكان على استعداد للبحث عن مساعدةأوقات الأزمات والشدةأواحتياج للمشورة الزوجية والكلمات الطيبة، واستعداد الطرفين لذهاب لمختصين نفساتين نسبة صمود هذه العلاقة اكبر من نسبة فشلها</string>
    <string name="response_7">3.3- مهما كانت مشاكل بين زوجين ان ضل الاحترام والتعاطف عنصران حيويان في العلاقةوالمحاولات لايجاد الحلول نسبة صمود هذه العلاقة اكبر من نسبة فشلها  </string>
    <string name="response_8">4.4- مهما كانت مشاكل بين زوجين إذا كان الشريكان ملتزمين ببذل الجهود اللازمة والتضحية لتحسين العلاقة، فإن هناك فرصة أكبر لحل المشاكل وإعادة بناء الرابطة الزوجية. من خلال الالتزام  يمكن للأزواج لذلك نسبة صمود هذه العلاقة اكبر من نسبة فشلها</string>

</resources>

















